持續震驚！人類根本唔知自己已經死亡！

痛苦是長期的，你能感受到，但死亡是一瞬間的，你完全沒有知覺，猶如你休克後醒來，熟睡中醒來，中間發生什麼？你完全不知，但只要你眼睛一睜，意識便繼續……

或許我們在平凡的生活中一不小心瞬間死亡，搶救無效，但這些都是「他們」認為「我」已經死亡，而「我」根本不知道死亡，一睜眼，生活繼續，身邊的人與實物沒變，而「我」原本的宇宙沒有變，但依然會「誕生」一個屬於「我」的宇宙。

即係類似平行宇宙？
不過any肥 我唔想 我想死咗就乜意識都從此消失
唔想「我」無限loop

類似，大膽假設，不需論證

結論：人類主體意識唔會死亡！千秋萬歲！

即是可能係訓訓下教就已經「死咗」？但一開眼就變返常人一樣？
所以人人每日都係死門關上返黎？

諗起個鬼故
就係佢已經死咗 但唔知自己死咗照返工

係！你「死」左的世界大家為你傷心，
但你繼續醒返有重新的世界，正常生活，不過係出現世界分支，呢種情況可以無限loop，因為冇人話你知，你自己更加唔知。

咪靠法事講你知
咪即是「死咗」等投胎果段時間 而陰陽眼見到所謂既「靈魂」？？

唔係某d人點解會有前世記憶

唔係鬼故呀！唔係咩投胎呀！

咁寫果個點知
咁冇我既事了 再見

咁無限loop到我120歲 都可以繼續唔死🤔？

可能死後意識去左隻螞蟻到呢
不過冇所謂「死」前記憶。

一係全 全係一
全係世界 一係我